好撚正 資本主義社會回歸獨裁共產政權 全世界絕無僅有

溫故知新...
大家 黎睇下 香港 幾時 變 Xiang Gang Shi

西多士冇屎
習大大唔係維尼熊
林鄭唔係我老母